我而家就自殺

我好愛我女朋友
我做左啲錯事
而家佢要同我分手
原來我愛既人話離開我
包伏負擔變得如此小
同朋友道別變得唔再重要
相信以前幻想既自殺情境唔會出現
一躍而下 變得如此簡單

有抑鬱同精神分裂
我女朋友飛緊黎搵我
如果佢真係同我分手
唔洗講咁多
各位來世再見

On9少陣

佢都飛緊黎搵你啦

死前希望大家唔好笑戒手既人
有精神病既人得幾種方法可以令自己冷靜
脫離痛苦
食藥無用就食煙
食煙無用就食大麻
食大麻都無用就要自殘先冷靜到

我屌你老母
好撚好笑咩

你做錯咩事
分享下

做左啲咩唔講得
不過係好唔值得原諒既野。。。

仲唔放低你既Tg比咁多位狗公關心你？

唔好笑
低級趣味

Mk仔？

做錯事都一定要女朋友原諒？
想要圍爐搵人附和安慰你就搵錯地方
On99

有無人可以加我tg陪我
dickkaadog

唔係女冇人比tg你架啦

既然你都識話係自己做錯
仲要拎自殺黎威脅自己條女？
仲咁口響話愛佢？
你知唔知個醜字點寫
唔係話有情緒病就大q哂
香港閒閒地有幾十萬個人有喇
你連自己都未解決到
仲敢話愛人？
咪咁撚自私喇

你要抄post扮死 你都轉下其他case
我唔知佢果post係真定假 但肯定你呢個係抄人玩野
你真求死的話 呢到仲有不少人願意同你傾
咁岩睇到呢類型post的話 我肯可以傾下其他解決方法
但你明顯係到抄人就真係不知所謂

原來咁多人想我死 哈哈
都好 講咁多都係想比個藉口自己消失姐
我唔再seek attention 啦
拜拜

樓主我加唔到你tg！！呢個世界冇左邊個係唔會唔得既！！你講出黎大家先會幫到你

真係愛人就要放手由佢走
正視你既病, 處理情緒, 好好活下去

唔好死呀

你死左就睇唔到格離post

咩事死啊屌你老母

自殺𠝹手打橫𠝹嘅咩?

認真想要人明知你錯都為左唔想為死安慰你就上fb啦，上黎托咩

死左未

唔好死 有咩可以搵我傾下
tg @keithhk3

白痴仔

呢個世界有d嘢係返唔到轉頭 尤其是做錯事
大個仔要學識接受
如果接受唔到而自殺 真係好on9

999

屌你老母on9仔

血都冇，睇唔出你有幾大決心

屌你老母死毒撚死快d啦
又唔係絲打 快d死開啦

張相都唔係佢

垃撚圾
用自殺黎威脅條女，好心你放過佢啦
咁既垃圾性格就咪害人啦
仲要拎情緒病做擋箭牌

留名待笑

快啦屌你

你不如改名常叫春啦
少少事郁啲就嗌生嗌死仲要放上嚟搏人同情你可憐你

好行夾唔送

#194常遇春 • 1h
屌你如果真係開個post copy哂樓豬講既野
但改做係個男做錯野仲要自殺 睇下仲有冇咁多人回同留tg

你成功了



留名看走數

屌你老母
死mk仔肯撚定偷食畀條女發現
宜家扮手箍煲

垃撚圾 開埋啲鳩Po
我復活節四日假期都要做公司野
做到就黎捽死
尋晚做到兩點宜家又
出門口啦

又要入黎教下人
做社會實驗咁基本要有Control Group 同 Experiment Group
而兩個group只可以有一個唔同既因子
例如我想知燃燒柚木得到既能量多啲定楠木多啲
咁就要拎同等分量既柚木同楠木去燒
睇下邊個釋出既能量多啲
如果用一噸既柚木同一克既楠木燒
咁木質唔同重量又唔同
呢個就唔係有說服力既實驗
睇返樓主
想拎人地個post做實驗
個時間唔同性別又唔同
所以都唔係一個有說服力既實驗
由於自學唔確定係咪一定啱(戴頭盔先)
btw樓主快啲讀多啲書同成熟啲啦

快撚啲死啦屌你老母

做錯到唔講得又上黎開post 做乜,
用條命黎迫佢唔分手? 不知所謂

一路好走

出現喇咩屌你老母
吠多兩聲黎聽下先啦
你打咁多野知唔知自己講緊乜鳩 啲廢話完全冇用
直接講性别唔同咪得囉厹
比大家見識下你氹女實力啦
asso都叫人讀多啲書

on9小陣啦，打橫𠝹手死得好慢架。

仲未撚死

睇黎人地話中文係最難語言係好有道理
你睇下你
連中文閱讀理解都Fail
咁就無人會幫到你架喎
大哥

人用紅筆畫手你又畫

本身見到2個相似post已經覺得奇怪 。。。

原來係樓主抄人post扮晒聰明想借d衣笑人狗公、男女不平等

簡直浪費時間....係𠝹就快撚d𠝹喇on9仔

你講個例子都錯撚哂啦
講咁多乜撚野木 同而家個情況完全唔同
喂 Jason哥 唔係話時間唔同架咩

時間差唔多 但對住女就唔同咋
我要自殺喎 你就係屠殺緊抑鬱既人呀

原來你阻到同一問題
咁你快啲投胎
希望下世唔好咁柒啦
good luck

唔好

On9

兩個post就睇到連登有幾多狗公
擺明係睇你地點戇鳩點谷精上腦
仲界乜撚呀

仲係到講自己讀心理 好想幫人咁
女就幫 放自己個tg上黎
男就叫人去死

人口過剩嘛
情緒病值得幫
因為佢好返會繼續服務社會
但你呢啲教而不善既智障只會蠶食社會資源
早死早著
咁你肯死未

屌 asso想教人
你教到啲乜撚野
情緒病既女值得幫呀嘛

連登啲厹多到

樓主唔好衝動

死得未

已閱

痴線都有女朋友

連消防都係咁on9
真係好失望

就當你係想串連登多狗公。但你開依個post所做既實驗其實好有bias同埋非常唔scientific.... (不過睇你自high成咁應該唔會明我up乜...)

簡單d講，就以時間差同內容為例。你遲人2粒鐘開post但內容字眼相類近。俾人既第一感覺似係你想玩嘢多於真係求救。。。喺依個情況自然會少d人「幫」你

但你之後就用依個結果走去support你嗰所謂狗公論。。。我唔話你on9都唔知可以話你d乜

隻厹仲唔認 俾人撚到

戇鳩

睇翻人地reply係話個post啲內容似曾相識定係就咁叫樓豬去死咪知佢係咪厹

其實唔係實驗黎 擺明係開黎笑鳩個幾條友
引佢地出嚟

文盲

純粹以依個post既內容論post既內容。。。

利申返: 我從來唔否定連登多狗公存在，但我自己主張block就算數。
睇佢地d留言黎黎去去差不多，又係浪費時間。。只能說暖男不是這樣做的

係咪厹你地自己判斷囉

唔夠既去返隔離post睇

笑撚死我

個我會陪住你一齊面對真係柒到

我會陪住你面對
起左雞皮

隻手好核突 仲細咩 界手 真慘 d疤咁就一世

屌你老母你捨得死未 🤔？

歷史在重現
等緊下一個唔開心巴打出現
到時又一班人係到屌鬼話咩無人關心佢
一班又話佢受唔住係佢自己問題
睇到成班垃圾係到圍爐
社會未來棟樑喎?
收皮啦
唔洗等到2047
呢班人出社會已經死

唔開心巴打出現 只要合理 點都會有人關心(呢單實在太戇鳩)
但你唔會出現係巴打唔開心既post囉

厹出社會呢？比人斬死？

唉屌
究竟香港有幾多港豬

嗯嗯
繼續港豬思維

狗公話人豬
咁都可以拉到去講港豬
其實你想表達啲乜 貼個網又點 成篇野有教過人講你講既野
無啦啦又拉到去2047 其實你知道自己想講啲乜未
邊個係港豬

last啦屌
好哂時間
所以一直都話教而不善者就應該死
阻住地球轉
你見唔見到我講既point會有reference support
笑鳩你因為你連社會實驗都未識就做
重要當真理
上post留言係運用同行概念
你成日copy既係appreciation
其實學習有好多方法既
報課程可以係一個途徑
上網自學又可以
都唔明點解有咁多資源你都重可以活係自己世界
柒下柒下咁

傻閪

Jason wong我都想自殺但我有鳩
你陪唔陪我？

我睇你都係唔好做呢行喇 一陣啲病人係都唔聽你講你就叫人去死
你有乜撚野reference?個啲木？2047？
仲有都講左唔係實驗黎 擺明開黎引你出現 笑鳩你
睇死你又忍唔住會覆

返生？

認同有心理病會自殘令自己冷靜
但唔會好似你成個mk仔咁影上黎

𠝹手𠝹咁淺係死唔到嫁柒少陣啦你

直播
報驚

連登多狗公5p就一定架啦
一堆鄉土約炮post

見到都痛

應該打直𠝹

樓主條on9死左未呀？

各位信左既巴打唔好意思 呢個其實係一個撚狗post
詳細就睇第六頁開始

本人最撚憎人界手

仲未柒夠？
不如公投你係咪厹啦

死mk 係死就快

屌 又係你條狗公

介咁淺 有撚用咩

界手唔會死 要界就界頸

你上網睇下d資料 「自學」完就可以出師
咁香港d醫科生洗撚讀5年書先有得grad
狗公就狗公啦

禁入你條link已經見到好多狗

未死

呢兩日好多
d 狗公唔夠講就顧左右而言他
最後就發爛渣走

仆街asso 狗公上網睇完兩篇文當正自己心理專家#h
oho#lme

人地自學哂大學啲課程啦 仲活係自己個世界到

支持JasonWong

Sorry 樓主 冇留意你個用意就負皮左

K

係𠝹手唔係戒手

話食煙可以治療精神病你都幾弱智
食煙有害

大麻係有藥用功能
但係香港唔好亂食

𠝹手既人通常只係想引起別人關注
唔係想尋死
以前好多女同學玩𠝹手依家都仲在生

如果你𠝹手威脅女友唔可以離開你
你就係人渣！

愈黎愈多Mk 5p仔 橫行

上面幾多人炒左車

講得出要做得到

屌隻狗公成篇野講撚到1999仲入黎扮曬專家

我求下你呀唔好逼我勸你唔好自殺呀我求下你

我唔想積陰德呀

去死啦仆街

tg搵唔到你 不如你加我
dllmon99

佢以為自己講得好好架 有reference

咁又冇計既 單野真係太鳩

請支持安樂死

真心講既,早死早著
一嚟個世界又少件垃圾
二嚟呢個世界仲有好多其他痛苦,你唔會受到,唔啱你玩架啦

炒車

自殺仲上連登

報警先

自殺傾向 同 逼條女同你一齊

其實讀緊唔好當自己做緊啦

連登正式轉型成5p？

就快 再多幾隻狗公就會係

Ching ho ball 將 d 厹撚狗咁撚

唔好死啦

為左條女要生要死咁 值得咩
同埋你生活圈子就只有女朋友咁細？
比著我係你女友我都會同你分手啦咁大壓力
你應該要改變下對愛情既睇法
合則來 不合則去
Take it easy bro
女死女還在

但真係唔好咁執著